有大量狗車係河畔花園方向去緊沙田警處

手足快散

推

大圍有最少十架狗車經過

自推

push!
快散!

推到前線知

推